推咁輕都可以斷手

不敢去做占了

脆皮

啵！

上定下？

佢個握法好以有問題

日日掛住食蛋白質 冇食鈣

仲要有兩個人逗住